華為恐將被擴大封鎖！ 美國要求南韓加入反華為陣營

華為恐將被擴大封鎖！ 美國要求南韓加入反華為陣營

〔即時新聞／綜合報導〕美國政府傳出正在遊說南韓不要使用中國電信巨頭華為的產品，呼籲南韓政府加入反華為行動陣營，並告知使用華為產品可能會有安全風險。

《朝鮮日報》報導引述南韓外交消息人士表示，美國一直通過各種外交渠道告訴南韓外交部，使用華為產品可能會產生安全問題。華府一直在敦促其盟友不要使用華為製造的設備，因為擔心這可能被用於間諜活動或網路攻擊，但華為認為這是毫無根據的指控。

報導提到，美國國務院官員最近會見了一位南韓外交部官員，表示LG Uplus使用華為製造的設備，LG Uplus的電信服務不應該在該國「敏感地區」提供服務。這位美國官員補充說，華為最終必須被逐出南韓。南韓外交部了解美國政府的擔憂，但表達了保留意見，稱政府不能干預私營企業的事務。

美國駐首爾大使館沒有立即回應此消息，南韓外交部沒有立即對此發表評論。

南韓業界人士表示，如果華為進口停產，南韓企業可能遭受數十億美元的損失，如果中國報復，這種傷害可能會劇烈升級。

如果華為進口停產，南韓企業可能遭受數十億美元的損失

起碼第一大財團、佔佢全國GDP 15%、華為主要競爭者三星集團唔係咁諗

同韓狗班官講有乜用
直接搵LG, *** d總裁傾計好過啦

稱政府不能干預私營企業的事務

梗係啦, 十個財團就佔你GDP一半, 私營企業干預政府施政就差唔多

三星食晒華為電話生意
5g又可以食

Lg又可以食電話生意

不過LG旗下網絡商U+係用緊華為設備
LG應該反對

你望一望窗口 睇下係咪公海先啦